乜都好，係咪好應該去新屋嶺

關於琴日我諗大家都冇乜野同勇武手足講，簡單講開始識還拖係好事

但新屋嶺係咪一定要入，裡面有好多手足受緊苦，我知入紙申請啲死黑警都一定用好多藉口，甚至乎會一早就BAN 左然後出反對通知書又唔畀上訴

但去一次令所有人關注去呢個地方一定係必要
我覺得929 係個好日子
10.1 就係用嚟賀佢老母個大壽

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

要去就要有足夠戰鬥力 如果唔係比人溶撚左都無人知

點酒..

你搵到隊美軍幫你打入去打返出黎咪陪你入去囉

首先地利就輸鳩晒

所以就唔做?

兵力一定要壓倒性，無上萬人一齊入去完全係送死，唔好忘記老解可以靜靜地過界過黎

市區都唔夠打
咁和理非係咪唔出

元朗都好危險
黑社會派流浮山刀手出嚟實唔夠打

咩叫「搞啲咁嘅野」??

你而家出街已經會被狗同黑社會打
咁你係咪唔敢打就唔出街?

唔係

點解?

你班到2連美軍，我舉腳贊成
唔係ge話我估你出唔返來

新屋嶺冇戰鬥力真係唔好入
但真係要加重文宣力度
逼到班黑警要回應

咪送死
Team kill
新屋嶺入面擺明係武警

你個plan係乜？同圍差館一樣？
說服到人先得

禮賓府都上唔到，點去新屋嶺

有冇中間位
你主要係考慮疏散嘅問題?

如果贊成
應該要探路

咁應唔應該去?
定係要升左LV 先，做足準備功夫

如果有戰鬥力咁應唔應該?

咪又係剩係識圍住然後等被拉...

搵到全隊88空降師就得

但有手足喺裡面?

夠多人就唔係

你係咪可以入到去劫獄 唔係就只係企喺出面等比人拉 走又走唔到 依啲係真送頭
你有100%信心同講得出一個令人信服嘅辦法去劫獄救手足重可以保到所有出去嘅手足嘅安全嘅話我哋一定跟你出去

唔知 48小時就應該要放
未放既就應該一早被自殺
成家被消失或滅聲或送番大陸
放左既話就係醫院
同埋成家被監視緊

知你想救義士
不過你諗下有咩方法
可以令義士被大家知道佢仍然平安仲好
班狗可能係連登冒認朋友家人
盜用電話扮義士

唔係純粹潑冷水

係想圍下佢抗議下就算丫 定係要學當年攻打巴士底監獄先 如果唔係後者你地都係算數啦

你算唔算講緊和理非去圍佢冇用?

即係你支持去劫?
以外嘅所有方式都唔接受?

已經咩人都唔畀入
如果冇人入又點知義士平唔平安?
呢個時候唔應該去提去理呢樣野?
你有冇其他建議可以做?

未係時候

咁咩時候?
要滿足咩條件?

依加嘅時勢你係咪覺得我哋去圍下新屋嶺會令佢哋放人
只係刺激佢哋令佢哋更加嬲 打手足同姦手足更落力
同埋請問你第二個問題係想點
到底你睇咗乜嘢會令到你問依條問題

咪你嘅第二句

樓主一味淨係識反問翻人地個個都想救義士㗎喇但係你可唔可以考慮下實際因素

應該成間燒撚左佢 等佢地冇地方亂咁打人

我冇足夠智慧諗到
點樣去完新屋嶺之後都可以全身而退

反問係咪有咩問題?
咁個個都想要太子CCTV片段
咁考慮實際因素係咪要去圍黨鐵總部?

你去都難啦 唔好話走

之前有post 話set scheduled message
如果過左某一段時間唔cancel
就自動send message 比fd
話應該被狗捉左
我覺得個idea好ok

或者事先通知信得過既朋友一d暗號
平安就報某d 暗號

同埋可以探路先
認同要有足夠準備

贊成要入
但一定最少要有返十幾廿萬人先比較安全

你淨係反問 但又唔拎理由理據出嚟去支持你嘅諗法令人覺得咁做有意義 咁到底有咩用

［member］之前有旅遊巴經過都截查， 所以一定要有一班視死如歸嘅，或者係有忍者咁影到野先有用。呢張牌只可以用一次，而且唔可以宣揚。［/member］

要啦

到時實包圍你 一係比黑警打一係自動送中

1. 願意真係郁手嘅人數未夠多
2. 裝備唔對等
3. 地利問題
4. 去到可以做咩，劫獄？
5. 撤退問題
打陣市區升多陣level先

不如光復新屋嶺算

其實你去個集中營既途中
已經被人阻止左
你搞一日遊行
班狗就cut 個日既所有交通工具到新屋嶺
你連去都去唔到
探咩路

其實我睇個格局同機場差唔多，都係要走到去一個好遠距離先混入市區，比較安全。新屋嶺無交通工具要行出黎。上次機場一樣無交通出黎，要行幾粒鐘出黎
反而新屋嶺仲多小路走，反而仲安全。而且假設有不反對通知書加多人去嘅話，人多嗰陣警犬唔會做嘢住，其實係好安全。

啱啊 淨係識質疑返人哋

呢排咁撚多排叫人入新屋嶺/扮傻問做咩唔入新屋嶺
證明支共已經時日無多
好撚心急 想快d拉撚晒d人完場

其實上次機場行出黎一樣中途有機會比狗圍，仲要得一條路。呢度反而有唔同小路可以走，而且路程短過機場好多。

如果真係入去，手足就要做好準備

你入到嚟都剩係係咁問我有乜諗法
重係咁設問添
反而話我剩係識反問

咪傻啦

要預冇
講左話要探路
有一堆人話我冇提議
升LV 都認同

入到嚟見到樓豬係咁叫人入新屋嶺 但係又一啲plan唔講唔淨係識反問返人 咪入嚟設問你點解係咁反問人 但係又唔講啲有建設性嘅嘢

我都睇到幾多人話送頭
但咩地方都有機會送頭，為此先需要準備

有人問有咩目的，呢個好贊同
所有事目的同目標都係好重要
我係想大家諗下應唔應該去新屋嶺
令大家將個焦點放返喺呢個地方
算唔算正當原因
某程度上同去元朗一樣

你真係當勇武係軍隊咩

支持。樓主幾時拎d軍火出黎撚左新屋嶺？
無你就收皮啦

新屋嶺以我哋嘅可用武裝唔足夠
裝備需求:
一百個full gear敢死隊(最好美軍)
每人一支自動步槍，每人帶120發子彈
C4炸彈每人一個，每人10個手榴彈

想但淆😔

同另外有條友話直接打中聯辦一樣咁戇鳩，無返咁上下戰鬥力走去打boss，打機都知出咗新手村無耐就走去打boss，梗係輸硬啦

個行動係你提出嘅 你唔提出行動建議去令人覺得去新屋嶺係可行嘅 反而喺到不停反問啲覆你嘅人 但一樣實際嘅建議都無比 請問你開po嚟做乜撚嘢
我咪話叫你提出個令人信服嘅辦法去劫獄救手足 同時要保到所有出去嘅手足嘅安全嘅方法
我哋依加就係無信心去新屋嶺安全呀嘛 你咁想人去新屋嶺 咁你係咪應該說服我哋去新屋嶺

呢個真